## Демонстрация сайта ##

Посмотреть результат: http://university.netology.ru/u/freidlin/js-graduate-work/index.html

## Инструменты разработки ##

Используется препроцессор [SASS](https://github.com/sass/node-sass) и фреймворк [Bootstrap](https://github.com/twbs/bootstrap).

Для простановки префиксов в стилях использован [Autoprefixer](https://github.com/postcss/autoprefixer).

Для реализации фоновой загрузки документа использован [Angular](https://github.com/angular/angular.js), в том числе, для загрузки страниц использован плагин [Angular-Route](https://github.com/angular/angular.js), для корректного отображения JSON-данных использован плагин [Angular-Sanitize](https://github.com/angular/angular.js).

Для части кода, не затрагивающей Angular, использован [jQuery](https://github.com/jquery/jquery).

Для реализации перетаскивания книг в витрине мышкой использован плагин Sortable из набора [jQuery UI](http://jqueryui.com/).

## Ход работы ##

### Верстка ###

* Верстка главной страницы.
* Верстка страницы "Об издательстве".
* Верстка карточки товара (книги).
* Верстка страницы оформления заказа.
* Адаптация страниц.
* Верстка моргающего глаза.

### Написание программной части ###

* Настройка вывода содержимого на странице в соответствии с URL.
* Вывод списка книг на главную страницу.
* Ограничение вывода количества книг. Добавление кнопки "показать еще", по нажатию которой будет выведено еще 4 книги.
* Отображение содержимого на странице детального описания книги.
* Создание слежения глаза за курсором мыши на странице детального описания книги.
* Корректировка базовых названий валют.
* Организация подсчета итоговой стоимости (книга + доставка).
* Привязка адресной строки к способам оплаты. Привязка способов оплаты к способам доставки. Теперь несоответствующие способы оплаты недоступны (не отображаются).
* Вывод списка валют. Пересчет всех данных в соответствии с выбранным списком валют.
* Реализация отправки заказа. Ответ сервера об обработке заказа.
* Реализация возможности перетаскивания книг.
* Настройка работы поиска. Создание скрипта, который при наборе символов в поле поиска сразу перекидывает на главную и убирает ограничение на вывод книг.

### Тестирование и отладка ###

Данный этап длился на протяжении всей работы над проектом.